勁多打手講到阿根廷今晚唔多穩陣咁。

今晚就當埋條底褲all in 阿根廷sure win

成億

對冰島點可能贏唔到，淨係上帝都入你3球

用五十億打爆個莊